收到風黑龍江d米好似有問題 都係叫屋企人唔好食黑龍江d米 驚對身體唔好

大家一定要同屋企人講
唔知有冇餐廳呀集團呀用黑龍江米呢

嘩，乜咁危險阿，我記得吉野家好似用黑龍江米，仲標榜好安全ga wo，等我提醒下家人先

一定要啦 穩定陣d好

屌你原來黑龍江種好多類似大麻既野！！！！如果d米種喺隔離

Up

開錯台 sor

會唔會食死人

死又可能唔會 驚痴埋d大麻上癮就真

推

【特產】黑龍江五常稻花香被摻冒牌貨 10kg只有500g係真貨
「五常稻花香」是黑龍江五常市特產的大米，只要在網上購物平台輸入關鍵字，即時搜索到過百家賣家。各家店商都強調自己賣的是正宗五常稻花香米，但內地傳媒報道，有不法商人用其他米摻雜五常稻花香，10公斤中只有500克是真的五常稻花香。
去年10月，曾有五常當地的品牌商透露，五常市每年大米產量只有25萬噸左右，惟市場上以「五常大米」名義出售的卻高達500萬噸，消費者購買到假冒五常大米的情況，比比皆是。近日，一篇報道〈五常大米滯銷：調和米橫行市場，二十斤中只有一斤真米〉的報道，將問題揭露出來。
報道指，五常稻花香米已成為當地的知名產物。但2018年，過去並不愁賣的稻花香米卻在當地出現滯銷，一些米農的稻花香米至今還沒有賣出去，無力償還貸款。與此同時，市場對「五常大米」的需求卻十分旺盛。據估算，市面打着「五常大米」名號銷售的大米規模可能達500萬噸，惟五常市每年大米產量只有25萬噸左右，保守估計，市面上每10公斤「五常大米」中可能只有500克真正來自五常市。
當地農民表示，有米業公司從外地購進其他稻米，摻進五常稻花香中進行銷售，且使用量越來越大，導致本地正宗稻花香的收購量下降，繼而出現滯銷。這種摻雜的產品被業內稱為「調和米」，在五常當地並不是秘密。
據悉，正宗稻花香的收購價在每公斤約5元（人民幣；下同），再算上加工、包裝和銷售成本，最低的出貨價也在每斤12元左右。在市場上賣到每公斤20元乃至更高，也是常見現象。
有業內人士表示，有一些「五常大米」在原產地之外的地方被摻假，比如從五常買真貨，但在銷售地再包裝時，就摻成假五常大米。
五常稻花香米味道與日本米有幾分相似，因為它與日本米一樣，都是粳米，米形圓圓胖胖的，口感黏糯，清甜帶甘。
東北人200年前開始栽種此米，曾是清朝皇室貢米，據說慈禧太后也是它的粉絲。20多年前經朝鮮族稻米專家田永泰優化品種，味道更上一層樓。整個黑龍江都有栽種，寧安、阿城、尚志、海林，但以五常出產的最著名，東北人叫五常米。

黑龍江黑土層退化嚴重糧食產量一半靠化肥
2011年，黑龍江省糧食生產連續第8年奪得大豐收，糧食總產量首次超過連續10年居全國各省（市，區）首位的河南省，一躍成為全國第一產糧大省。黑龍江，這個曾經的“北大荒”，在成就了“北大倉”的輝煌之後，獲得了它前所未有的榮光。但是，在耀眼的榮光“背後”，或許很少有人能夠看到它的“真實”。連年增高的化肥使用量，“高產”的農作物結構調整，風沙侵蝕的威脅，都讓黑龍江引以為榮的“黑土地”，正如時間一樣，悄無聲息地在指縫中慢慢溜走黑土。土壤有機質含量最高下降70％，黑土層厚度減少了近一半。糧食產量的一半，是靠化肥支撐。[3]

繼續推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

Upload

有呢d米會唔會告藏毒架